對於日後既行動有小小意見 求屌柒／討論

自從舊二哥回歸，政府既行動明顯係改變左好多
對於我地未來的行動想分享下自己睇法 Sorry for 1999 歡迎屌柒我
個人認為政府忽然咁大刀闊斧咁行動，唔係淨係舊二哥返黎咁簡單
抗爭已經持續兩個月，但係民怨不減反增
而可見既未來將會有幾件事發生
１ 開學
２ 美國９月復會
３ 中共７０周年
以而家既情勢，學生罷課機會絕對唔低
而美國方面，民主共和兩黨推動，人權法案高機率通過，甚至可能取消獨立關稅
中共亦都唔會想香港人幫佢擺７０大壽
所以先會一次過出咁多招，希望快刀斬亂麻，盡快解決事件

而我地要注意既有幾樣
首先係民意
抗爭時間越耐，大家好似越覺得民意冇撚用，多左人支持都係冇乜改變
但係請記住，所謂民主，其實講到尾都係少數服從多數
有民意基礎，講野就係可以大聲Ｄ
所以今日係機場既行為真係可一不可再，一兩次唔會有事
不過有Ｄ野係累積返黎，正如反送中既大反彈一樣
忍下手，我地唔係要佢地死，我地係要佢地生不如死，長命百歲百病纏身
而家只有贏先可以清算哂班仆街

講到岩岩機場單野就要講下鬼，老實講今日單野就擺明係有鬼
大陸人帶藍Ｔ踩客場，弱智都唔會做
勇武既情緒同琴日落差太大，明明琴日都只係圍機場，要爆發點解唔係琴日爆？
加上不停重覆煽動，甚至打救護記者
即時既法庭禁制令，果晚砌完，第二日就話有左，邊有咁快呀？
種種跡象都顯示係一個局，不過我唔想討論點捉鬼，因為最尾只會變分化
我地冇大台，所以放鬼落黎煽動既威力好大
只能靠自己揸緊中指，堅守原則
勇武時勇武，和平時和平，時刻保護救護記者
凡事以大局為重，先判斷再行動
勇武和理非行動路線可能唔一樣，但係大原則應該係大家既共識黎
見到行動特別出位既人要多多留意，尤其不停煽動果Ｄ人

另一樣野就係行動方針，勇武同和理非活動如果分返開日子有冇得諗？
例如８１１機場和你飛，但係出面幾區一齊勇武
Ｄ人分到散哂，唔夠人數做掩護好容易被清場
當然而家出去既風險都唔算細，和理非自己評估

個人認為可以慢慢拖到９月，Keep住集會遊行保民氣
盡量避免被大規模圍捕，保留戰力
文宣盡做，有幾煽情得幾煽情，學下政府既無恥文宣
長輩圖都好耐冇出現
我相信越接近國慶，中共會越心急
另外就係機場一定要繼續，雖然出左禁制令
但係佢始終冇辦法證明邊個係示威者，唔著黑衫唔帶gear應該係冇問題
只要夠人多，佢就清唔到場

唔知大家有咩睇法

721 811

唔認同都可以入黎屌我大家望望
721 811